官塘近聯合有女子大叫救命?

有冇巴打聽到?

又死一個